1/1有不反遊行和理非手足舉牌建議

P牌推唔到
同意就推爆佢啦

屌
我都諗起佢

－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀